snapchat 紅色空心正方形咩意思

如題

你開咗人地個snap

你已讀不回人地

你已讀不回咗人地個Snap

啲snap 係每個人都睇到 定係淨係send 比我的請問

弱智⋯

話時話 你本人去咗邊間球會 好耐冇見

成日聽人講snapchat, 其實系咩尼？

禾刀吾知 亞叔禾都係金日開始挽

美職 你係邊度識我

你放喺my story咪你有add嘅fd都睇到

但個正方形係聊天嗰度

咁佢係咪direct 我

係呀咪煩喇呀叔

咁個snap就得佢一個睇到

點會係咁 正方形係代表多人聊天室呀